武肺期間情侶可以去邊度扑嘢？

又冇得爆房 父母又wfh 可以喺邊度扑？

請保持兩米性交距離

殘廁

咁撚污糟 隨時中性病

OK
提一提我要搵張2米既床

酒店

殘廁隨時乾淨過時鐘酒店

去渣哥屋企

大笨鐘個頂

沖涼，入房，閂門，扑，沖涼

咪出左限 j令囉

j only

買樓，扑到你唔想

野戰

揸車上山

公園，政總，狗屋都歡迎

時鐘冇開？

酒店宜家咁撚平都要問？